中國人歷史上最後一次講光榮/榮譽係幾時？

定係中國傳統冇呢個概念?

清朝收皮

三國無雙8

共享中國人的榮耀

奧運啦
令全世界都以為支那發展得好好

我係中國人啊屌

唔係呢種光榮
係桐爺呢種：「以我嘅年紀，能與大家（所有勇敢抗爭嘅香港人）同行，係我一生嘅光榮。」

呢種人地威水扮自己威水

中國人最後一次追求自己嘅光榮係幾時?

吓，支那人日日都話做中國人好光榮㗎喎

即係呢隻?
各國變法無不從流血而成，中國未聞有因變法而流血者，此國之所以不昌也。有之，請自嗣同始。

睇吓你點計中國歷史

四千年嗰啲就算啦

CCTV日日都黨光榮偉大事業

係
辛亥革命之後仲有冇？

六四？

項羽，不過人地係楚國人

二戰？開羅宣言？

用命填出嚟 戰略戰策叫做勉強唔輸曬
贏嘅係太平洋美軍

南宋死守襄陽城？
南宋滅亡後軍民 幼帝都投海殉國 ？

光榮 koei 三國志應該最勁, 出到14

黃帝打嬴蚩尤

武昌起義

天子守國門